# Extrusora Pasta

Projeto aberto Impressora de pasta 3d

Este é um projeto colaborativo entre interessados em usufruir das possibilidades de uma impressora 3d

Temos em nossas mãos uma impressora Delta, uma bomba de cavidade Netsch e um motor elétrico de 1/4cv

Nos encontramos todas as Sextas feiras de manhã no instituto Pró Comum na sala do SHC (Santos Hacker Clube)
